本來我認為中国不會打台灣,但...

本來我認為中国不會打台灣,但... 蕭生在台灣而自覺很安全,這成了最大變數

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……